話捉鬼就係五毛係鬼

同假·勇武（由警察扮既示威者）唔割，但就同真正有自己意見既示威者割，屌佢地係五毛係鬼，咁叫做民主，難怪香港人民主運動會失敗，因為香港人從來冇足夠智慧同自由民主社會生活。有冇諗過有意見希望捉鬼既示威者俾你地屌話係分化撚係五毛有咩感受？

再講多次，鬼，係一定要捉，而且要私了。